這支紅軍僅1人有實力擠進1999曼聯正選

前英格蘭主教練麥卡倫（Steve McClaren）認為，如今的這支利物浦，只有一個人能擠進1999三冠王曼聯的正選陣容，那就是雲迪積克（Virgil van Dijk），而其他人的實力都不夠資格。

麥卡倫認為，那支曼聯的正選陣容中，只有中堅一個位置存在可替換的人，那就是史譚（Jakob Stam）身邊的朗拿度-莊臣，而其他人都是不可替代的。「雲迪積克和史譚搭檔中堅，那樣這支球隊就是無法戰勝的，沒有人能過掉他們。」

「但在我看來，認真嚴肅的說，只有雲迪積克可以進入那支曼聯的正選，看看那支紅魔，整支球隊都具有領導力，而領導力是關鍵。如今的利物浦，在這方面正在發展。」

麥卡倫在1999年初來到曼聯，成為費格遜的助手，並隨同紅魔一起體驗了神奇的三冠王經歷，他對於那支紅魔有個人傾向性也不足為奇。

99曼聯仲可以丁幾多年

99年歐聯畀拜仁㩒屌
負碌冠軍都好j ?

費格遜如果有而家前面三個
仲真係用黑雙煞咩

麥卡倫

你羅tevez, rooney, cronadlo 都仲好
羅個cole 黎講

呢三個同埃及文明三個算叮噹馬頭

咁呢三個應該勁啲既
利迷都係咁講

個COLE 比荷杜串過話佢6,7球先入一球，唔Q選佢

c ron>salah
rooney > fir
tevez同mane唔同風格好難比

大概係咁

狼堡
在為荷甲俱樂部純特贏取冠軍錦標後，轉投德甲執教狼堡，俱樂部雖然投放巨大資金收購球員，但成績差劣，於2011年2月7日遭狼堡革除職務。

諾丁罕森林
於2011年夏季任教英冠俱樂部諾丁漢森林，僅上任112天便因成績不濟而主動辭職。

紐卡索聯
2015-16球季，開季至今成績未有任何改善，球隊一直受降級威脅，自從在主場以1-3不敵般尼茅夫後，排名跌到第19位，與保級區域僅差1分，最終麥卡倫被辭退。

唔怪得排陣咁有水準

降班專家憑咩講野

一早叫曼執咗佢算，可以永續第一

Jaap Stam -> Jakob Stam
Ronny Johnsen -> Ronaldo Johnsen

高水準翻譯

荷杜係有料到

後生既朗尼成部坦克咁

仲要跑得快，射術又勁

而家廢到咁樣都仲係識得打飛機

麥膠倫

2020 年啦，仲講緊1999

講到2099

連加特同史高斯同期嘅話，仲點到史高斯上位

朗尼莊臣勁囉唔該。

反而加利仔。